皮膚敏感求醫生介紹

搽完跌打之後皮膚敏感
又紅又腫又痕，用左醫生d 類固純個幾禮拜都好似無咩效
有無咩好嘅中西醫睇皮膚好既介紹

胡惠福
夠細心

過來人建議你唔好用咁多類固醇，就算用都唔好用重濃度果隻

何家強

睇中醫會唔會好d

咪害人啦
如果你係慢性濕疹長期病，當然盡量少依賴類固醇

但而家樓主係用完跌打酒後既急性皮膚過敏，用類固醇係無問題

有無介紹

西醫個個用藥都係果啲
口服抗敏感藥 (抗組織胺) 同類固醇藥膏

中醫我就唔識啦

所以我未叫佢用都唔好用咁重濃度囉
叫人唔好用咁多點會叫害人

黃國安